朱千雪獨身過聖誕 曝正日偕王浩信高踭鞋打籃球

朱千雪與張彥博昨日到將軍澳出席聖誕活動，分別獻唱和玩遊戲。朱千雪謂聖誕於工作中度過：「聖誕節嗰日，我、王浩信、張振朗同蔡思貝趁放飯去左隔籬籃球場打波，平時我跑步多，所以最渣係我，不過我都原諒自己，因為我着住高踭鞋打。」預料明天巿區最低氣温將繼續下降至大約12度她謂希望每年暑假及冬天都可拍劇，又賣口乖感謝監製等她放假才開拍。

問到除夕可有活動吸金？熱刺聖徒「和」味濃正修讀法律的朱千雪說：「都有活動同annual dinner邀請，我都想搵多啲錢，因為學費好貴，自己又想讀多幾個課程，早啲可以畢業。」張彥博則表示聖誕同樣開工，近日多了商場演出，可以趁機吸金。

下面張相摸住個閪做咩

熱刺聖徒「和」味濃？

巴打改左名?